有無社工

振作 錢無左可以搵過 永遠不要孖展

對唔住，我仲賺緊

賺少幾多

10萬，本金20萬

我本金20萬 賺少咗2x萬 profit得返幾萬 都覺得幾痛

開始到本金了
真係股災